鋼琴有d音特別大聲係咩事？

有無得搞 我tune前有 tune 完都有

輕力啲